Super Bowl 52 愛國者 vs老鷹

聽朝7:30開波，香港有無邊間酒吧會播？

推一推

唔駛返工咩～

咁岩有假

Fly eagles fly

老鷹

我 patriots 必勝

Patriots
唔係我果隊但支持AFC

我個人黎講鍾意packers同cowboys ，但都想睇新科MVP Tom Brady6冠封神

Lm

咁凍，睇怕都係reddit搵link睇算

今年half time show 係Justin Timberlake

halftime show 幾點開始到

now tv 635台

屌你老母

灣仔酒吧。
無留意咩名。

留名, 聽朝起身睇635

Go Eagles.

Pats 係美帝獌